一週食6日爭鮮 爭鮮發「黑卡」給死忠顧客 消費就送味噌湯

台灣人愛吃迴轉壽司！本土品牌爭鮮迴轉壽司發現他們有一群死忠老顧客經常上門，甚至一週七天就有六天都來吃爭鮮的迴轉壽司，根據爭鮮統計這樣的顧客就有108人，為了感謝這批忠實顧客，爭鮮決定首度發「黑卡」給這些顧客，老顧客只要持黑卡至門市單筆消費，不限金額即可享一碗味噌湯。

爭鮮根據最新內部數據調查，在所有迴轉壽司門市中，平均一週5天到門市用餐的忠實顧客，居然高達285人；而一週6天到門市用餐的忠實顧客有108人，忠實顧客總會在固定時間到門市用餐，平均年齡平均落在從25至40歲都有。為了感謝忠實顧客，爭鮮將在2月首度發行「黑卡」給這些顧客，爭鮮表示，將在2月12日起將等候這些顧客結帳時，以出奇不意的方式，贈送黑卡給顧客來個大驚喜。

▲一週6天都來吃 爭鮮發「黑卡」給死忠顧客 消費就送味噌湯。(圖／爭鮮提供)
▲爭鮮發「黑卡」給死忠顧客，消費就送味噌湯。(圖／爭鮮提供)
關於爭鮮黑卡，外觀為一般黑色，每張附有流水號，卡片有效期限為一年，只限定贈予「爭鮮迴轉壽司」所認定的忠實老顧客，憑單筆消費時使用，並採取認卡制，老顧客只要持黑卡至門市單筆消費，不限金額即可享一碗味噌湯。

原文網址: 一週6天都來吃 爭鮮發「黑卡」給死忠顧客 消費就送味噌湯 | ETtoday 旅遊雲 | ETtoday旅遊新聞(旅遊)
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

好吃的sushi 在爭鮮

生蟲未不如送d花塔餅比佢地仲實際

俾錢食一年屎 先求撚奇俾碗麵豉湯

送杜蟲葯就差唔多

送花塔餅好過啦

其實花塔餅係咩成分可以杜蟲？
細個覺得好好食，大個冇食好耐

葯

原來呢間嘢真係有人食

種類豐富新鮮的滋味

鮭魚鮪魚玉子燒
海老紅甘北寄貝
青花竹夾鮭魚卵
營養美味在爭鮮

btw人地麵豉湯足料好多
仲有黑糖奶凍

你是咪食花占餅咋

送返個花牌啦日日食

係D客窮JA 先日日要幫襯

唔是呀

食屎都算 仲要日日食

壽司內藏牙齒

撚狗咁撚

味噌湯鹹到仆街，唔識欣賞

諗起都想嘔

大把香港人日日食緊

利申：已移民

正一孤寒鐸 人哋生蟲都要食你都淨係送碗湯

佢地個肚有幾多蟲

台仔: 虹鱄

食一個月應該比埋死亡証吧？

要死唔俾你死咩，呢d垃圾都仲咁多人食

一碗味噌湯
多撚謝哂

一個禮拜食六日call「黑車」就差唔多

送得一碗湯 張卡寧願唔要，唔想俾人知道日日食屎咁on9

愛爭鮮 愛爭鮮 大家愛爭鮮

爭鮮黑卡

醫神就住花塔餅呢一代經典，問過寄生蟲專家、香港大學微生物學系助理教授黃世賢，佢話杜蟲用嘅花塔餅，有一種叫做「哌嗪」（Piperazine）嘅成份，喺樽上面有註明，如果冇寫，就可能係「冇料」嘅花塔餅。
黃世賢話，呢種成份主要係搞到條蟲啲肌肉癱瘓，咁條蟲就可以跟住條腸嘅蠕動，排出體外，達到杜蟲功效

先唔好講有無蟲
好撚難食，食左兩次就頂唔順，無再食

弱智先食爭鮮，不如送張白咭俾班撚屌好過啦

邊到有「冇料」嘅花塔餅賣 好想食

以前爭鮮嘅三文魚湯真係好撚正

去百佳買花占餅 差唔多味道

呢張勁啲定AE個張勁啲？

嗰班死忠仲有幾多個在生

呢張勁啲 幫你上埋黑車

支那仔

香港有幾多人會一星期食五六次just shit（包括外賣）？

台灣果邊好食過香港果d好多
香港果d真係狗都唔屌

香港壽司店就算屎都大把人食。
屋企附近間just shit外賣，新開張時做推廣$2一件壽司，排隊排到轉彎。
而家雖然無人排，但食飯時間都十幾個人係入面，後生都有。
屋企附近有間出名壽司大件，出名唔好食，以前晚市一樣大把人出面等，而家少咗好多。

黑卡係咪叫黑箱車平啲

葯你老母

厲害厲害 你竟然聽得明哂成首

咁你快啲去食 食死你啲大陸仔

見到都唔開胃

上水嗰間日日一大堆支那人食

台灣

一個月食30日爭鮮 爭鮮發黑箱車給死忠送殯

食咁多劑先係得一兜湯

有聲

嘩 真係多撚謝曬喎

整埋死亡證啦

你係咪食到腦生蟲呀

飯又凍冰冰
塊魚生又得雪味
唔明點解可以一個星期食6日

佢點計到個數 記曬啲人個樣..？

食一碟 買單 送湯
走
入食第二碟 飲完湯 買單

Ching食開明將所以舊壽司飯係熱？

味噌湯腥到仆街

落埋d過期三文魚

唔知你假膠定點
正宗壽司飯係暖暖地

壽司飯要體溫

成班on9仔未讀過書唔識咩叫異體字就話人大陸仔

係台灣食過,仲難食過香港

花塔餅個口感係咪好似有少少起沙？
唔確定細個有無食過 但印象中好似有揸住個塔嚟咬

大家係咪聽黑澀會

花式自殺

比白卡好d
傻既先食足6日

好乞衣,
不如唔好撚比